有冇人直到而家都未入過香港迪士尼?

住左香港咁耐都未入過

細到唔想入

唔係蝗蟲專用架咩